腦魔「我會罷工」icon

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

有冇wtsapp 版

推到出whatapps sticker

有了

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有冇TG版 !!

今晚整

辛苦哂嘉倩

更新咗啲圖

謝謝，加了

自推

一齊用

whatsapp telegram 可用

有其他字句想加可以話我知